今日早起 想開電視睇新聞

點知辣殺VIUTV喺到播玩具卡通片
搞到冇得睇新聞

睇嚟每個禮拜都冇得睇新聞了

冇玩玩具嘅小朋友反駁到我
搞到我冇得睇新聞

仲搞到我睇唔到九家之書